Amway 傳銷狗連啱啱中學畢業嘅醫科生都唔放過

mbbs有個同學比amway啲傳銷狗洗曬腦 入會做人地個下線
又帶埋啲同學上amway做個咩量子磁場營養測試 再sell佢地product 仲講咩近排賺左幾百萬賺夠啦都想比人賺下

過程同呢個差唔多
間野出曬命係傳銷狗

近排啲騙徒係咪過年要捽數成日聽到呢啲老千手法 連學生哥都唔放過